我真係好掛住我個ex........

呢一刻佢一定同緊佢男朋友咁好開心咁生活

我好努力生活,但無論點聽到某啲歌
電話入面既合照
Whatsapp record
去過既地方
講過既笑話

回憶就出返哂黎
有時真係想是但搵條女拍拖
但對其他人真係好唔公平

我究竟要點做先可以放下

留下了我一個在痛

時間

分手幾耐呀

佢呢刻有冇掛住我

我都好掛住ex，佢仲要同我講鐘意第二個女仔，叫我個心點算好，我都分左手一個月，有時都仲會喊，好失敗

利申，女

時間根本冇關係

有時幻想佢同佢男朋友一齊好開心
我都唔知應該安慰好定喊好

好有同感阿頂

最難過的時間就是想念你的時間

無野既，一d都唔失敗，咁只係證明你係人，有曾經投入感情
無乜野可以做架，盡量遠離和ex有關的野，時間過去就會愈來愈好，加油

咪撚on9 啦 人地屌緊第二條女 你仲為佢眼濕濕 成隻狗咁

話我知 該繼續呆等嗎
已有個為我接力吧

唔會無關係
一開始當然會痛到入心，但慢慢適應左，感覺淡左後，就會無咁痛
搵朋友傾下，攝走哂一個人的時間喇

我同他講，祝佢幸福，並唔係真係想佢同果個女仔幸福，而係想佢對我嘅印象唔好差，有時好想憎佢，但好失敗，做唔到
會諗我傷心喊，佢可能同果個女仔開心玩梗

Del得就del dum得就dum啦
有啲野唔係話咁易就忘記到 但起碼少個機會諗返起

唉，我都係呀巴打，佢仲要間唔中想搵我出去食野同有搵我傾計，好辛苦

我有時忍不住睇返啲相，就喊到，戴住佢送嘅戒指，幻想緊仲同緊佢一齊

你愛佢所以憎佢唔到
當有一日你對佢無感覺，就代表你係時候去搵下一個
要喊就喊得大聲d，喊哂佢，喊完還要過生活

係呀 一開始我痛到搭地鐵喊出黎
要個陌生人比紙巾我問我咩事
我從來未試過為女仔喊 我覺得自己好撚柒
點解我會咁？
點解其他男人咁勁 我咁廢？

夾硬del曬有關佢既相ig fb
強迫自己忘記

其實我都想我ex，搵我，起碼我會知佢溝左條女未

真係好難頂

掛多陣好啦

總係令到自己覺得仍然存有一絲希望咁

哈 ex有時都會搵下我
一見到係佢打黎 個下開心到震

無事架喎，人黎架麻
喊又點？好柒咩？喊得出好過一啲已經喊唔出的人
佢地屈住發泄唔到仲辛苦

我都好想可以好憎佢
但我真係做唔到

我係俾佢del哂，連Google Drive啲相都del哂

知道又點？知道就會死心？
如果係，知道都好既
最怕知佢單身，又會亂唸

係，最慘就係咁，想訓都訓唔著，無了期咁等

Ex搵親我都只係想扑野

係
合照
搵左本簿仔 貼哂同佢合照
每次睇返,都感覺返到以前咁
但原來歷史

憎佢只會辛苦自己，寧願放下都唔好再憎佢
我曾經都好憎佢，但最後我先發現，憎佢咪即係一直要唸住佢，唔好再咁傻喇

咁你唔會真係出左去呀麻...

唔好呀 擺明當你飛機杯

其實ex講左令我好hurt嘅野，我本身係肥，分手時佢講可能我真係鍾意瘦嘅女仔，咁當初點解要玩弄我

但我都憎唔到，我淨係諗起之前佢對我好，所以我要迫自己，9月開學就是新開始

呢種感覺真係，心如刀割

咁又係，第一次拍拖，唔識點面對

是否 終身都這樣頑強地等

加油樓豬，我完全明白你感受，得閑搵吓人傾計，我講哂出嚟好咗好多

唉，等真係好辛苦，唔知有無結果

我反而係令佢冇安全感令佢心淡
我好想娶佢 好想以後錫哂佢

咁佢仆街喇，有目標係好事架，女仔唔怕喇，宜家興微胖，只要唔好肥到影響健康就得

我諗佢己經對我冇哂感覺了
等乜鬼野呀 周圍溝女好過啦

我其實仲等緊佢，但我理智同我講就算搵返我都唔可以一齊

所以我要迫自己面對之前嘅共同回憶，就算去返果度，就算喊哂點都好都要要面對，去得多就麻木，而家慢慢克服緊

我有時正能量，有時負能量，覺得自己就痴線

理性同感性打緊架

人人初戀得一次
有好多野唔識點處理都好正常，但係都祝你唔使交太多學費喇

減完肥 咪大把世界

我都係啊 雖然佢話我哋會搵返大家，但我知道佢都係想氹下我等我有啲希望

咁就好喇，有事就上黎叫下春喇，講出黎一定比自己收埋好好多
有時又唔知同邊個fd講好，上黎講就最好
加油

我要減到好瘦，等佢後悔

點解會出現咁的問題？你無太常理佢？

一樣
理性就睇到佢同其他人好開心咁生活,自己冇哂機會
感性就係想感動佢返黎

我就要交好多 所以瘋狂返工

我明呀，打到傻架
但真係唔好再試，頂住呀唔冧得架
利申：同同一條女分左三次

犯左90%男人都會犯既錯
就係用左男人既角度諗佢
冇交帶 有時忽略左佢感受又唔知
又做左啲行為,而個行為令佢覺得我唔夠愛佢etc
改啦我

分左手2年了，早兩日發夢先夢見佢
跟住又係喊醒

嗱，減還減，唔好亂黎，慢慢減同on diet去減
等有一日見到你出po話“減肥成功 ex後悔不已”

都唔算好多咋，往後仲有路

今朝先發夢見到佢
然後一醒即刻屌左出黎
於是即刻上黎叫下春先

哦，咁記得改喇，改到的話你就屈機架喇，變暖男架喇

I'm at a payphone trying to call home
All of my change I spent on you
Where have the times gone, baby it's all wrong
Where are the plans we made for two

If Happy Ever Afters did exist
I would still be holding you like this
All those fairy tales are full of it
One more stupid love song, I'll be sick

次次聽payphone 都會喊

所以我要加油

感謝你，我之前係食唔到野，依家係食少啲，加上得閑就運動

自從分左手 我都輕左7-8磅
啲人講得好岩
''The best way to lose weight is have your heartbroken''

加油丫，共勉之

我減左11公斤

利申，我真係好肥

日日都忍住唔睇佢d野，驚睇到佢同新男朋友d野仲傷心 唉

屌咁我寧願肥喇

on9

公斤？！！
Any肥，加油喇

我認以前on9
但仲係好掛住佢

sor認錯人
自隊一打
希望你早日走出情傷

自隊10打

嚇死人咩
以為叫下春都比人批鬥

我都好掛住佢 ... 佢問可唔可以做返朋友 我唔想同佢變陌生人 所以扮演緊朋友嘅角色 每日都有Whatsapp佢 我都有明確話我仲愛佢 佢間唔中覆吓我 但我背後喊到仆街 放唔到手 自虐中 利申：絲

無野既，佢見氣氛有d沉重出黎抒緩下啫

我明白丫

有時我感性令我好想知，但理智同我講，睇咗之後又點，唔係屬於自己嘅嘢，就唔係應該去關心

若是幸運地展開續集 讓我學會把握
日夜背誦陌生的獨白 讓態度也掌握
只要可跟你再遇見 傷過的會珍惜每刻

咦，同路人喎
我都唔想同佢變陌生人，所以每次分手後都想同佢做番朋友
但其實會感覺到有太多野唔同左，問多幾句又會厭你煩，想關心下佢又無從入手
結果都係寧願慢慢搵番傾到偈的朋友

好想睇 睇完又點
開心都係唔關你事

係 真係好辛苦，其實都知自己無機會，但又會俾少少假希望自己

當然想同佢一齊返 但唔敢抱有希望 失望嗰吓會好痛

我完全明白，佢已經block晒我所有嘢， 已經冇辦法搵佢，短訊都send過，信又寄過，一個回復都冇，仲叫我唔好再進入佢嘅生活，我會諗我係阻住咗佢，阻住咗佢去溝女

佢都唔係每個Whatsapp覆我 但我都有喺盡量唔chur下關心佢之類 覺得佢覆唔覆我都唔重要 佢藍剔都好 至少佢有睇

多D諗下佢同依加條仔扑嘢 就好快無事

咁我Ex又無咁絕 都有關心我 不過成日強調我哋係朋友

其實索性唔好煩住對方
再煩只會令對方更反感

我已經忍住無再覆佢 但仲係好掛住

人地開開心心扑緊野
關你撚事咩

我前日先喺條街到撞返個ex 加油呀巴打

我都打算比返啲野佢就重新生活

三五七年之後就無事

佢想成日都約我出黎,但一諗到佢有男朋友就已經唔想出了 唔想影響佢段新戀情

點解仲會想約你出黎

唔知道 可能佢驚我唔開心掛， 同埋我地都多話題傾

咁你都好呀，起碼無死纏住呢個最後機會識放手

一關心我已經等於再殺死我

都係既 如果佢單身或者我都會死纏，雖然好傷心，但我既底線係唔影響人地拍拖

有假希望真係好辛苦

唔好出喇

不如開個失戀gp，大家係入面分享開心野，起碼有人陪，路並不孤單，忘記ex，共勉之

掛住女人既都係辣殺
做男人無黎個性

Tg?

係丫，但我唔識開

我都冇用tg好耐

加油呀樓主
我分左手成年，但都仲好掛住佢，成日認真做野果陣會無啦啦彈啲回憶出黎

好想快啲忘記到佢重新出發

相信你會好快會康復

康乜鬼復
有時以為好左啲
但一經過某啲回憶
又整返開個傷口

我無好過 一得閒少少就會諗

快D有新一個,唯有係咁先可以減輕D

有個女仔對我好好,知我失戀成日開解我
有時真係覺得好窩心
好似佢陪左我好多咁

入來吧，記得自己留名

我依家呢個就係咁, 幫到好多架,
慢慢你都會發覺其實一直都係自己放大左佢(EX)黎睇,
事實係身邊果個好好多

咁你對佢有咩感覺呀？

然後就會同佢一齊

我明白，我都曾經咁樣年半，身邊大把朋友屌尻我，個刻我仲諗著佢會番黎，又或者佢過得好我就滿足，其實呢種諗法好撚戇尻。分手後先知因爲個ex而錯過好多身邊既人。
我都係最近先睇得開，有時諗番起都會痛，但你要記著分左手，就已經各行各路，唔好仲掛著一個唔喜歡自己既人，你掛著佢又唔會知，佢加更唔想知，跟本唔撚值得，下個會更好，對自己好d啦！加油呀！

正是,自己都唔行多一步接受新一個,
邊個幫到自己,回憶呢D留番係心入面啦

有時會有一刻感動既

岩!佢根本完全對你冇feel 你點叫春都唔會感動到佢